\chapter{Produkt oder Dienstleistung}
\label{cha:3}
% (ca. 1 Seite)
Unser Produkt ist nicht nur etwas ganz besonderes, es ist auch bequem, elegant und hochwertig.
Durch das Barfußgefühl und gleichzeitig edles Aussehen verschmelzen Bequemlichkeit und Eleganz zu einem Produkt - Shozie.
Damit unsere Shozies elegant aussehen, werden die einzelnen Zehen hinterher mit einer flexiblen Klappe abgedeckt, sodass die volle Bewegungsfreiheit und das Barfußgefühl weiterhin bestehen bleiben, aber man die einzelnen Zehen von außen nicht sehen kann.
Die Klappe kann von außen mit anderem Material abgedeckt werden, sodass sie zum Rest des jeweiligen Shozies passt.\\
Es soll viele verschiedene Shozies geben. Das heißt es werden viele unterschiedliche Modelle in verschiedenen Farben und natürlich auch in verschiedenen Schuhgrößen geben. Auch werden die Shozies aus unterschiedlichem Material angeboten. Beispielsweise aus Echtleder und Kunstleder. Außerdem soll es auch möglich sein maßgeschneiderte Shozies zu kaufen.
Um die Produktion von Shozies abzusichern bietet sich eine Partnerschaft mit dem Materiallieferant bzw. -Hersteller an.\\
Um unsere Ziele zu erreichen ist es wichtig, dass unsere Shozies als hochwertig anerkannt werden und keine qualitativen Mängel ausweisen.
angemessener Preis sowohl für Kunden als auch Unternehmen
Wir lassen uns das Material zur Herstellung sowie die benötigten Werkzeuge der Shozies von geeigneten Händlern liefern.
Die Herstellung der Shozies selbst findet in einer eigenen Halle in Indien durch interne Mitarbeiter statt.
Die fertigen Shozies werden anfangs nach Deutschland geliefert und dort gelagert in einer eigenen Lagerhalle. Später werden die Shozies an verschiedene Orte geliefert, die sich zum Weiterversand eignen.
Die Qualität des Produktes wird mit Schulungen durch Experten gesichert, bei denen die Arbeitsschritte erläutert werden. Außerdem wird jedes Produkt kontrolliert um das Versenden fehlerhafte Produkte zu verhindern.
Unser Produkt ist vom Gesetzgeber zugelassen. Das Patent für die Shozies wird noch erworben.
