\chapter{Branche und Markt}
\label{cha:4}
% (ca. 1 1/2 Seiten)
Für unsere Schuhe gibt es einige ökonomischen Entwicklungen, die uns in unserer Branche beeinflussen können. Dazu gehören unter anderem Naturkatastrophen in Produktionsnähe, da diese zu einer Nicht-Verfügbarkeit des Materials kommen kann. Außerdem kann sich eine Änderung des Zolls durch die Gesetzgeber der Länder auf unsere Branche auswirken.\\
Die Strategie für unsere Shozies besteht aus einer günstigen Herstellung im Ausland und außerdem günstiger Transport nach Deutschland. Daraus ergibt sich ein sowohl für unsere Firma, als auch für die Kunden angemessener Preis und alle können profitieren.\\
Wenn die Shozies auf den Markt kommen, sind sie natürlich nicht sofort überall bekannt. Um diese Markteintrittsbarriere zu überwinden, soll unser Bekanntheitsgrad durch zum Beispiel Werbung oder Facebook gesteigert werden.\\
Da sich schon einige Zehenschuhe auf dem Markt befinden, gibt es natürlich auch Konkurrenten. Dazu gehören unter anderem \glqq Adidas\grqq , die einzelne sportliche Zehenschuhe in ihrem Sortiment haben, oder \glqq Vibram FiveFingers\grqq . Vibram ist ein großer Hersteller von Zehenschuhen, stellt aber auch einige andere Schuhe her. Ihre Zehenschuhe sind dabei sowohl sportlich gehalten oder zum Wandern geeignet, als auch für den Indoor-Bereich. Unsere Shozies unterscheiden sich von beiden anderen Produkten, da unsere Schuhe nicht sportlich gehalten sind, sondern es sich um edle Lederschuhe handelt.\\
Unsere Zielgruppe besteht zu Beginn aus wohlhabenden Leuten aus der oberen Mittelschicht, sie spricht aber auch Leute aus der Oberschicht an, die gerne ausgefallene Sachen tragen.\\
Der Service, den unsere Firma anbietet, wird zunächst von uns persöhnlich geführt. Zu einem späteren Zeitpunkt werden wir durch gering-qualifizierte Niedriglöhner ersetzt. Unser Service besteht zum einen aus persöhnlicher Telefonberatung- und Kauf. Außerdem bieten wir auf einer Internetseite und per E-Mail Service und Beratung für unsere Produkte an.
