\chapter{Management und Schlüsselpositionen}
\label{cha:7}
% (ca. 1 Seite)
%Kurzprofile
Die drei Mitglieder des Gründungsteams, Tim Erdweg, Nina Grebing und Oliver Kosmann, kümmern sich gemeinsam um das Management des Unternehmens. 

Tim Erdweg. Ein zuverlässiger, junger Mann mit einer Ausbildung zum Mathematisch-technischen Softwareentwickler und einem Bachelor in Scientific Programming. Während des Studiums hat er sich unter anderem mit BWL und Unternehmensgründung beschäftigt. Er beschäftigt sich häufig mit Finanzmanagement und kennt sich in diesem Gebiet bestens aus. Er ist die perfekte Besetzung für die Buchhaltung.

Nina Grebing. Eine junge, fleißige Frau, die erpicht darauf ist, ihr Fähigkeiten zu nutzen, um anderen das Arbeiten zu erleichtern. Sie hat eine abgeschlossene Berufsausbildung zur Mathematisch-technischen Softwareentwicklerin, die sie während ihres Dualstudiums in Scientific Programming gemacht hat. Während dem Studium hat sie im Fach BWL einiges über Unternehmensgründung gelernt. Sie kennt sich bestens mit Onlinekauf aus und weiß deshalb worauf es Kunden bei einer Website ankommt und wie der Einkauf für sie am einfachsten ist. Deshalb eignet sie sich hervorragend zur Erstellung und Pflege der Website des Unternehmens.

Oliver Kosmann. Ein flexibler, junger Mann, der keine Mühen scheut um andere Zufriedenzustellen. Er hat ein Dualstudium in Scientific Programming mit einer Ausbildung zum Mathematisch-Technischen Softwareentwickler. Während dieses Studium hat er sich auch auf BWL konzentriert mit Schwerpunkt auf Unternehmensgründung. Er verfügt über die besten Voraussetzungen für den Umgang mit Kunden und für die Pflege der Facebookseite.\\
 